未訓既咪入黎傾下計囉（162）

靚女留名

星期日 1400 港島九龍自己揀

仲有唔夠24個鐘 一齊討論下？

30s就負評到我

架架，好耐無見

新界呢
唔洗理?

隔左三個秋天無見

唔係即刻訓教架咩

楚

元朗？

廚

不了
打死不入第二次

又成人台
走先

返黎

十個啦屌你

肉肉好翻啲未

做咩屌我

無，岩岩訓左教，訓完都仲咁痛

有你屌你執到啦

一齊再訓

Tc

睇黎做咩
我呢D廢物

唔同你訓

我屌我

Bitch好懶

Bitch而家訓左喺sofa 冇咩心機

樓豬

你去

我個飯仲食緊

無mood溫書
入黎吹下水先

歡迎嚟到成人台

我已年滿十八歲✅

食幾耐

屋企無啦啦黎咗隻狗真係狗 唔係popo

佢好乖打針都冇叫

估下邊隻係爆谷仔

我屋企都有隻訓緊覺

咩品種？

仲有幾日就可以甩P

成個鐘有多
食完啦 好飽

畢仔你相機是咪好貴啲相清到

金毛
阿媽幫個fd湊一陣

咁好金毛好乖又得意

個護士姐姐

唔好提，部垃圾機好似有小小問題（而家又好返）

好鬼打耳

你個淫娃

bb我哋一齊睇醫生

真

好得意呀！！

吠吠

開心

下面張圖

開心就好

畢喵好得意

今晚唔洗食跟住半夜又肚餓

我唔睇
你去先

每日都要咁loop

因為係楚b開
留個靚名先

多謝大家為我平反
我愛你們

我用緊a73

妮b!!

留名睇半夜樓豬嗌肚餓

一開始錯入sony坑，就走唔返出去，俾我再揀我會揀nikon

Sony揮手

單反？

無反，本身大罪打手，今日高iso表現有問題，嚇撚死我，垃圾電子野

楚b 愛你

罪大

不如依家嗌定先
我又眼訓

Sony無反靚啊
我fd話無反一定係Sony

傻

女仔、初學攝影買無反啦，因為似手機比較好上手

滔天

惡
我都愛

但我唔想用完無反 轉單反

咁你直接買單反

打醒你

訓覺又比人打
屋企又無人 可以入房開一陣冷氣訓

妹妹呢

原來係日光燈 閃爍，唔關機身事，嚇死人

出左去

又
但係點解無人先可以入房開冷氣訓

因為唔想人哋搶咗佢啲冷氣

岩先落商場買野食，優品淆到釘埋木板喺玻璃前面

聽日去

jan

要獨霸成間房所有冷氣

驚就唔好開門

可能有人唔想噏住所以射嗰陣會除咗佢
目的就係要等住啲放鬆

我果區藍撚到戇鳩鳩，佢地竟然無比人爆

你自己一個就唔好啦

如果大家都係屋企就開廳個部㗎啦
依家無人我可以獨霸間房

你如果自己一個霸住間房會做咩？

你又瞓

我連落街都唔敢啦

終於唔訓梳化

拎左部電腦、水入去
依家攤左係到同你地傾計
傾到咁上下眼訓就訓
咁hea既一日搞到我心情好好
好想唱歌

想 好訓得

頂你 尋晚都訓房

Yanyan

成日唔番房訓仲要頂我

梳化好訓嘛

今晚晚餐

假

呢個充滿辣油應該幾好食

你唔識貨

buddy尋日又話同我玩69互含

你係阿希？
哦⋯⋯阿希

56k出現了

真架

識訓一定訓床

訓梳化涼啲

係房開冷氣訓

尊重！體諒！包容！

開左都有啲焗 我訓上格床

整個風扇仔

其實有

咁要開大啲個冷氣

電費貴

無車出去食

好香

你女朋友識著你
真係唔好彩

走辣油唔該

開咗唔夠涼開黎做咩
平時唔用啲電器熄咗佢慳下電好過啦

一落車撞到8隻防暴

保護爆谷bb

妹妹個位好涼架

yeah 媽咪話今晚夜啲可以整辛辣面食

你唔準嘈

派爆谷咬佢

你地班bot

我哋不分化不篤灰不割蓆不譴責！

伯母整比你食啊？

夠辣啦

我自己煮

緊係
識唔識尊重另一半？

辛辣麵走辣唔該！

媽媽洗？

有無你咁火辣

少少你好曳

較一較個風口位？
冷空氣下沉 如果風口直吹向下
上面一定熱

我自己洗可能佢會話幫我洗

有

懶豬

邊個恰辣嬸

所以先訓梳化 無咁焗

想食埋你

少少心地唔好

煮埋我我食啦

媽咪

我唔好食

迫佢食辣

較下個風口位啦

家姐比零用錢未

要了

你好香

訓梳化！

500蚊先啦
家姐失業好耐

辣死德德

家姐

一陣辣到佢變左痴線

麵呢

佢本身都痴

辣到佢油油咁叫

你好洩

唔知食辣會點

你最洩
睇黎要訓陣先
再見

上面既人停止衝突我味覺！

痴線德德b

想聽佢大叫

又多個細路

咩話

可以改名

零用錢呢家姐

過分了

等我過幾日去買八仙果

你都未買野比我食

我係咪介紹冇錯

仲有無核話梅

買左gip未

我有同家姐出街食飯

你好識野

今日冇wo!!!

買gip做咩

你唔係話要買咩
定帶

買黎掉人

集集集咁食

早兩日有

你夠力咩

你好有質素

大大大聲集集集

好好味

夠

唔信

要慢慢食 一陣食晒

睇下掉邊個

收聲

集集集集集集集集集集集集集集集集集集集集集集集集集集集

集集集集集

食慢啲 慳住食

我又要

好冇儀態 好冇家教 唔好同我同枱食

買定多啲

但樓下有野開咩

魚b

食慢d
都可以大大聲食

佢好乖女

deedee

真係關咗

係咪得ok開門

去ok

悶到抽筋
完全無mood做其他嘢

係

間ok離我距離十分鐘路程

當散步

我 想 食 蠔 餅

人地乖女黎 你唔好搞人啦

我保護佢

油油 佢地成日笑我

你地覺得聽日黨鐵開唔開

星期一一定開

咁聽日呢

開一陣都會畀狗封

訓練緊

行唔行去ok好

巴打真係罷哂啲藍店？
我覺得好難做到

行

盡做啦

條街好似死城咁

有無人知有咩社工可以聽人講嘢

都唔算

呢到仲多

訓左兩個鐘
而家食飽飽

自制恐慌

起碼同聲同氣

施主有咩煩惱 可以係呢邊留低你嘅心事

象仔

好多
屋企出咗事
但我一定要忍

下次再黎食

你叫咩

我係☁

叫佢偽毒就得 thank

熊仔黎啦！

你係唔係畢仔

熊仔

又拜乜！

我有追post架

貓仔你好

牙仔你好

男朋友你去咗邊啊

餅餅

係度～

間間～～

尒系冰個牙？

我係熊仔

話說今日係759見到有萬聖節版既熊仔餅
想買但太多人買唔到

好有愛

正皮左

想吃你

來吧

我買比你食

係咪朱古力味

好啊奇奇

原味

正

帝帝

我唔食得

食飽飯 做咩好

我比你食

休息～

休息緊
你就開心啦 揾完男朋友

搵屎屙

咪係lor

掛住我

珍姐係咪用56k速度休假

返緊屋企～ 不過睇fb好似係一個鐘前好重狗

架！

食個飯姐

咁樣已經好足夠

頂你仲唔夠？

wts入邨捉人 cls

所以返緊屋企

入公屋？

真 屌

夠啊

咁on9

好掛住以前佢煮嗰啲爛飯俾我食

咩村

點解啲popo次次出黎好似癲狗咁 係咪啪左啲暴力藥？

爛飯

行咗入邨嘅範圍

我覺得係

痴撚線 popo

橫頭磡

係
我都想啪

嗰啲白飯佢落得太多水變糊仔

屌佢老母

欣姐已經好好打

好正

跟住好難食但係依家諗返好掛住

召喚塵兄

公屋好似真係比入

態！

做緊乜！

多數自己屋企煮嘢就係避免藍店

熊仔餅好味

痾埋 有咩高見

態

我係畢仔

老母又煮狗食

係呀
我住第二個星球架嘛
上到網算係咁啦

食番佢

原味架

串我地

爛飯都鐘意

掛緊呀 bitchbitch

熊仔餅除咗原味之外其他味都好食㗎
你搵機會試下

睇波

你果區？

油油好波！

咪就係受到100,000點傷害

唔知聽日mtr開唔開得返一半？

好撚耐無打交

好飽 食唔落住
晏啲先

私樓都入，何況公屋？

you bad bad

因為我好驚火 我係掛住佢照顧我
但係其實我好憎爛飯

I miss Jenny too

痴線

又話公屋冇地位嘅咁入嚟做咩？

me good good

就好似食粥咁

但係一包得好少 唔夠食

似為私怨既爛仔

我個心入面

你真識食

唔係

藍絲：啲暴徒隊草

我覺得似啲狗索嘢多

應該係有啲人搞到佢哋好激氣，跟住佢哋而家就出嚟發洩，但係唔係對準返本來嘅人就係周圍咁樣鬧

有無咩好提議

今日都見到新味！
可可加牛奶味

你認真架

狗食 唔係食狗
唔好拉我

好唔好食

其實唔算出奇上面好多人食狗肉只係估唔到呢度都係咁

就好似bb嗰啲一包一包嘅糊仔

Yanyan
做咩講出黎喎
好衰架

咁你睇得開心啲

你都係！？

同佢講！

即係宜家免費嗰啲

已死亡

屌那星
中槍14歲男仔被控襲警同暴動
佢遠處中槍都告

入去踩低人

Bit bit 你今日點呀

買多幾包

狗食呀 我好鐘意狗狗架

唔通仲去太古比人掟銀仔咩

屌

嚇死姐姐

我果邊暫時無乜事呀
你都係港島？

無買

Sorry搞錯咗

因為我癲的

啲狗咪又係垃圾
讀唔成書又貪錢
為個少少錢咩都做得出

屌佢都老母

今次我真係唔係扮㗎喎

食咁多零食會唔會比媽媽鬧

我琴日咪同佢講左 我收埋咗係個心好耐嘅嘢
跟住佢好似比多左安全感我

菠蘿都未出，又暴動？

笑到仆街 型撚到

跟住我又冇可能唔食晒啲飯但係其實真係唔係太好食

我下次講清楚啲先

咁多港島jj

又唔做嘢！！！又唔讀書

收埋咪得囉～

告得入先算啦，我屌佢老母

咁咪好～～～

我今日過得幾好啊 佢琴晚自己同我講話佢瞓啦 雖然嗰陣我已經瞓着咗 跟住佢今日中午佢自動同我講話佢今日要做佢公司啲嘢好少見到魔羯男自動報告行程

你班友有錢到
我都想住港島

on9，我剉佢老婆嗰陣就暴動

港島公屋歡迎你

Me2
利申：新界牛

而家出街比狗打中就已經暴動+襲警
我想知佢點告得入,應該都係搵支鐵通砌佢生豬肉

垃撚圾人又蠢
5科合格都無都唔知點考番黎

都好啊，起碼係藍血人

唔唱了

洩洩

將軍澳比狗住
垃圾地方一個

去電話亭避雨俾狗拉返出嚟

等緊法庭將狗列為不可信證人
都唔係第一次屈人啦,仲有晒證據

班能樣專恰學生，佢地有咩報應都係抵死

但係都係好掛住佢

其實佢一味拖，煩足你一年半載三五七年都夠煩

班狗實恐嚇大法官

蠢唔係問題
無良知真係

做乜咁想住港島

無人知

好耐之前 不過好似係著黑衫

你咁大聲 我會驚架

正常架～～

人又癈又貪錢
自己無本事賺錢咪要出賣良知出賣人格

黑色衫

癲yan 我鐘意

買game買玩具方便

餃餃～

我就捉哂小正太狗仔

好仆街
真心只係object嚟

餃餃搞夠走

餅仔

近排冇
玩具冇野想買
Game上網買算
狗源不了

我以為嗰啲玩具

香港法治已瓦解

嗰啲我齊了

塵仔

依排咁乖仔呀都話啲男人係要屌架啦

三權都玩爛晒啦

不如下次試下講好啲

真垃撚圾
出賣良知先賺到個少少錢仲以為自己好叻好巴閉
哪裡來的自信

屌你老母個個以為佢食狗
笑到仆街

嗰啲我未齊

下次唔敢了

啱ar仲要時不時暗示俾佢聽 其實我可以揀第二個 我仲有市場㗎